唔知大陸Youtuber曾鎧琪點睇肺炎單野呢？

推到條八婆返上大陸，唔好係香港避難啦

微博無人講，所以一定無事

上佢youtube撳下社群黎睇

呢條臭雞仲有咩談論價值

屌好撚噁心 你知唔知咩係雞?
佢咁既撚樣去做雞?

屌，我錯囉諗到都覺得臭

有啲人唔知點解冇乜嘢仇恨，不過見到樣就好想打柒佢，呢個八婆就係其中一個

屌....出左片，真係頂唔撚順佢

屌見到佢第一點都知佢腦殘

夠鐘鞭屍

駁都廢事 乜撚野我有病但有事係你

希望佢條支那仔男友傳染d病比佢

推